我想綁架啲男人，然後剪哂佢哋啲JJ

再拎埋兩粒睪丸去榨汁

壞男人都得死！

Why

不安

你自己係咪男人

因為我痴撚線㗎！嗚呀！！！！！

係，其實我係男人

樓主一出世比人切左
所以想切埋其他人
等人地冇得爽

世界上最靚既藝術就係同JJ既互動

滴多兩滴青檸汁 放片薄荷 好喝

啲女人喺廁所都唔係淨係痾尿

我哋通常喺入面傾下點樣殺哂啲男人

支持樓豬
啲女就黎俾啲死狗公溝曬

剪之前扑返場野先

好似我依種好男人咪好無辜

盡情綁架我啦

好男人照剪✂️

灰姑娘？

cls 虐畜！

強姦輪姦下場